<蘋果廣告, pls like> 布力般流浪球迷：十二個，一個都不能少！

香港布力般流浪球迷專頁 Hong Kong Blackburn Rovers Supporters Club

布力般流浪
基本上場場都係 underdog
輸波，受傷，停賽，降班
呢幾年都見唔少
但係我哋每一個香港球迷都相信
只要團結，堅持落去，唔放棄
始終會見到黎明嘅來臨
如果早兩年你問我球迷會會唔會自己攞錢落廣告
我只會問你係唔係痴L咗線🤣
香港布迷全部都痴線㗎

暴力般流浪respect

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

Liked

雖然不是布力般迷, 但真心respect

曼迷表示支持

英超冠軍